終於知連登呢排點解咁多火星文入侵

因為D字比幅射射到變曬種
咁多位巴打可以入定午餐肉了

典牙梨。

甘就吾可以怪佢地拉

乜鳩啊